公告：下晝3點到9點唔準再出任何互屌或失敗論既post !!!!

以下代夢過做衝衝子既手足post出黎：

連登好需要一個反分化試驗計劃，想大家呢6個鐘頭裏面暫時忍一忍手

第一，唔好再開任何呢啲互屌失敗post, 亦都唔好再㩒入去，見到就暫時冷處理

第二，你地唔好再重覆開任何 叫人冷處理，叫人唔好互屌既post, 因為再講只會令更多人關心分化post

第三，唔好再開我呢個post, 想多啲人一齊試驗6個鐘忍手冷處理互屌post既話, 就直接推我呢個post

第四，冷氣軍師如果你地真係好想幫手足，唔該你地落街，善用哨兵tg報料，而唔係對住有delay既直播，開埋一啲阿媽係女人，前線唔會睇既post

希望連登可以好似6，7，8，9月咁上下一心，對抗政府入侵連登同tg

好有誠意咁推一推

（阻膠懺悔錄）請冷氣軍師唔好再屌前線，得閒唸下有乜網絡戰線啦

做哨兵好過做冷氣軍師呀各位

哨兵唔單止係一個身份，仲係一份使命

推

人手

就黎推唔到

人手置頂

.

幫推

Ok

推到完場

邊個屌人可block

推
但係啲活動真係要settle吓 太多太亂
無六月直九月咁工整 過咗十月一之後就好亂好多

冷氣軍師連po都廢事推？

Push

Child登

切記
沿路一切停泊車輛 必須留意車上有無人
中年 短髮 中性打扮口罩狗會拍攝
單機手足請保持距離
已組隊手足亦時刻留意身邊狀況
刷經打副本有限時 不要沉迷
撤退唔好再聚埋一堆

打狗救人
打狗救人
唔期望打死狗 只希望救到人

冷處理所有亡国奴3毛失敗吹風post

係屋企既你唔去前線唔緊要，不如去附近巡邏，身體力行好好守護係街上面既手足呀

大家都要遵守

好快推唔到

push

咪撚再自己分化自己阿

9

係咪想走左既手足唔安落阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持

Tui

出街 update hkmap.live

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

人手公告

講得好
推

出黎加唔好再開屌鬼POST

不放負，多鼓勵

可唔可以唔好用冷處理呢個詞語
唔講以為連登比大陸入侵哂

O

Tst要人

齊心先可以事成呀

同意
一齊試下

去

一定有五毛出，但自己個心態要調整，唔好太過相信連登，唔好咁易比五毛激嬲

唔係五毛既話，都希望出post者Be humble la

98

好撚塞車呀出尖沙咀

推你上去

Thx

係呢6個鐘唔理係咪五毛直接skip唔洗click入去

幫你全日置頂

落大雨，不了。

你個不推文係咩原因

不分化！！

見到既話幫手拉

Push push

落街巡2個圈做part time哨兵救人啦

pisg

比行動po置頂呀

同意你內容 但宜家有活動 一定係行動po優先

都啱呀

認同

直頭唔洗click入去唔係係咪自己人，呢6個鐘忍手直接skip

On9，係24小時都唔可以有呢類post

pish

不分化

推呀屌

tui

推呀屌你

撞

邊有人打仗會係撚咁講 唉要輸啦 唉做咩都冇用架啦

真！

Tui!

推。好撚多打手lo

推
黑警死全家

好，收到

星期日唔好夜晚搞集會好d
一來夜晚黨鐵收皮（對真係跨區無巴士既人黎講）雖然話罷搭港鐵 但上之港島完都見好多人係搭黨鐵 再轉車

第二而家班狗待特登夜晚宵禁+濫捕
講真好強和理非對夜晚8-9集會係會擔心
同埋仲有一理一支公出黎發夢既手足！！
人身安全都會有問題！！

三來星期一要放工sad but true for hk ppl

集中星期六日日間遊行
互相掩護作用都大d!!!!

Sorry typo amended**

星期日唔好夜晚搞集會好d
一來夜晚黨鐵收皮（對真係跨區無巴士既人黎講）雖然話罷搭港鐵 但上次港島完都見好多人係搭黨鐵 再轉車

第二而家班狗特登夜晚宵禁+濫捕
講真好好溫和和理非 對夜晚8-9集會係會擔心
同埋唔好忘記仲有好多一支公出黎發夢既手足！！
人身安全都會有問題！！

三來星期一要放工sad but true for hk ppl

集中星期六日日間遊行
互相掩護作用都大d!!!!

我哋係唔會比人分化到

去站務台同連仔申請版主啦

正

你同我收皮

不互屌 玩法開咗要變掛 再進步

大家今日下午唔好推其他無謂post

push push sin

從來只推行動post同有用post

推 重要重要

推到4點半唔推喇，唔影響正常行動post

版主

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

同埋唔好吹奏膠文Arrrrrrr

點解要善用不推文回覆？一個簡單實驗話你知

善用不推文功能

推下

大家俾個共識啊屌，行動post為主啊

P牌推唔到

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推一推

推 好多失敗論

支持 不過太多鬼AC 未必成事

可否加埋第五點
除左行動Post/ 戰略Post
所有Post 一律不推文回覆

yes sir

完全封鎖

和勇不分上下一心

推唔到都推

Pust

好多分化post
我地要話俾中共知香港人係好撚團結

有示威，輸

休息，輸

連登真係好能煩

p牌推唔到都推

一出就拉，洗地

岩！！

禁錯負評
推

同意 失敗撚不了

熱門第一已經係

推推推推
大家認真幫手推

藍絲咁撚無腦都無人割
我地唔係衰過佢地丫？
大家一定要團結、互相扶持

冇出黎嘅人冇資格屌尻出黎行嘅人

仲以為你要ban我ac 嚇撚死人咩

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

大家推Post 之外
請善用 不推文回覆拉其他
不關事既Post

真係要試試

正能量

置頂

其他與遊行無關既post,
要留言的話,
可click不推文回覆

pusgh

推唔郁，完

呢個其實好重要! 一定要推!

樓主講法公道合理
各自努力

好撚憎失敗撚

直接去站務台叫連仔聽日3點至9點唔準出post啦

邊個再散播失敗言論邊個就係鬼

推呀

ok

停止互屌先對得住死了的香港人

支持 推 從來都係自己人捅刀係最難受

推年增

大家幫推呀
呢個其實好重要! 一定要推!

推
合理

返去同你老頂林大總統講啦呀sir

push
push

推this

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

cool down完總結：今日既風正常左，香港人一樣係咁堅林鄭你收皮

支持

咩就黎輸，失敗原因D標題黨，9成係一毛。剩低一成係白痴attention whore

唔知今日仲啱唔啱用呢個post?

唔理今日對家有冇ddos都好, 都一定有人出啲分化/晦氣post, 出呢啲post既可以係五毛/鬼, 但同時可以係一班睇住直播唔肯出街既冷氣軍師

同意

和理非請盡情騎劫10.20, 而唔係叫人退場休息讓路比和理非, 因為咁樣先係各自努力

上下一心推

失敗撚收皮

勁多放負三毛，個個post都有

出個班係咩人唔駛理.大家忍手唔好覆

如果覺得我廢話既幫手拉我相信你有你既道理

推！！

今日和理非主場但同時唔阻人發達

同意，幫推

建議遊行後唔可以有新post

推推推推推

推 2點集合呀

支持

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》